{
"Sheet1":[
 {
  "Question": " క్రింది వారిలో రైలును నడిపే వ్యక్తిని ఏమని పిలుస్తారు ?",
  "A": " కెప్టెన్",
  "B": "లోకో పైలెట్",
  "C": " పైలెట్",
  "D": " డ్రైవర్",
  "Answer": "లోకో పైలెట్"
 },
 {
  "Question": ". క్రింది వాటిలో వాహనాలు నడుపుటకు ఉపయోగించు బుధనాలను గుర్తించండి?.",
  "A": "పెట్రోల్\n",
  "B": "విద్యుత్",
  "C": "డీజిల్",
  "D": "పైవన్నీ ",
  "Answer": "పైవన్నీ"
 },
 {
  "Question": "ఏ రంగు సిగ్నల్ పడినప్పుడు రోడ్డు పైన వాహనాలు ముందుకు వెళ్ళుటకు సిద్ధనువుతాయి?",
  "A": "గ్రీన్ ",
  "B": "రెడ్ ",
  "C": "ఆరెంజ్ ",
  "D": "వైట్ ",
  "Answer": "ఆరెంజ్"
 },
 {
  "Question": " క్రింది వాటిలో చక్రాలు గల వాహనాన్ని గుర్తించండి",
  "A": "వల్లకి",
  "B": " స్టీమర్",
  "C": "రోడ్డు రోలర్",
  "D": " ప్రొక్లెయిన్",
  "Answer": "వల్లకి"
 },
 {
  "Question": " క్రింది వాటిలో కర్నూలు జిల్లాలో ప్రవహించు నది ఏది?",
  "A": " గోదావరి తేది",
  "B": "వంశధార నది\n",
  "C": "తుంగబద్ర ",
  "D": "గంగ ",
  "Answer": "తుంగబద్ర"
 },
 {
  "Question": "పాములు, కుక్కలు తమ శత్రువులను గుర్తించడానికి ఏ జ్ఞానాన్ని ఉపయోగించటం",
  "A": "శ్రావణ ",
  "B": "దృశ్య ",
  "C": "స్పర్శ ",
  "D": "వాసన ",
  "Answer": "వాసన"
 },
 {
  "Question": "తేనెటిగల లో  దృశ్య బావ వ్యక్తీకరణ ",
  "A": "నాట్యం ",
  "B": "సైగలు ",
  "C": "వాగల్ డాన్స్ ",
  "D": "నడక ",
  "Answer": "వాగల్ డాన్స్"
 },
 {
  "Question": "కూలీ తేనెటీగలు నాట్యం ద్వారా ",
  "A": "అడుకుంటాయి ",
  "B": "సమాచారం తెలుపుతాయి ",
  "C": "ఆహారం వెతుకుతాయి ",
  "D": "వెతుకుతాయి ",
  "Answer": "సమాచారం తెలుపుతాయి"
 },
 {
  "Question": "పిల్లలకు ఆడుకునే సమయం ",
  "A": "6 నుండి 7",
  "B": "7 నుండి 9",
  "C": "4 నుండి 6",
  "D": "3 నుండి 6",
  "Answer": "4 నుండి 6"
 },
 {
  "Question": "గుర్తులతో కూడిన చిత్రం ",
  "A": "మ్యాప్ ",
  "B": "చిత్రం ",
  "C": "పటం ",
  "D": "అవుట్ లైన్ మ్యాప్ ",
  "Answer": "పటం "
 }
]
}